---
title: "Mentions Legales"
date: 2020-12-17T17:58:20+01:00
draft: false
sitemap_ignore: true
---

Je suis à la fois propriétaire et developper ce site internet.
Jusqu'à présent j'exploitais le site internet galites.net, 
mais, j'aime à me renouveler aussi je repars sur Webensol.site!
## Identité de mon entreprise
{{< incpartials vCard-galites >}}
